和理非點幫手私了！

鍵盤戰士何其多，但係總有人唔敢郁手嘅。所以諗咗幾個幫拖方法。

1.初階
開傘陣+睇水
唔想解釋，btw唔好淨係睇熱鬧，要睇水

2.中階
留條退路比私了兄弟戰略轉移
搵事發前嘅片

3.高階
唔好掛住叫好，同其他人尤其係向住記者大聲解釋點解還拖。好重要！現場比事後文宣有用好多。

4.好高階
一面叫唔好打一面入去補兩腳，之後記得係鏡頭前面扶返起人，最好等佢推開你再扮委屈

5.遠程助攻
搞下快閃遊行+商場唱歌之類
膠就小膠，但係師兄你唔比D嘢新聞報下，尤其係外國嘅，咁D畫面咪集中哂係打架度囉
形象同道德高地對爭外國支持好重要，千祈唔好忘記
又唔使你打架，唱歌叫口號老本行啦

btw如果條片有樣/明顯特徵嘅話，就唔好廣傳住，唔好害到自己人
仲有一定要連埋點解還拖嘅原因一齊傳

兄弟爬山，和理非可以做多D嘅
最後阻膠

正

冇人睇